香港邊到有鋪頭拎部one plus 7 pro實機出黎做demo ?

想試下手感同影相

蚑那瘟柒拎返去蚑那啦
香港人唔接受蚑那監控

OnePlus只有網店的~

嘩屌 你真係專門諗埋啲標題係想人講你個名㗎喎